圓洲角康民署嗰間gym有個臭西光頭佬

如題

圓洲角康文署嗰間gym,有個光頭佬似住自己高大又手臂粗粗，就串串貢咁，一啲都唔撚識尊重人。

話說嗰日我同個friend去做gym， 見到有個仔 都幾大隻下 ，但冇個光頭佬咁高， 佢拎起兩個65磅嘅啞鈴玩臥推。

個光頭佬無啦啦同隔離個長毛呀叔講鳩佢話「 佢都戇撚鳩 ，人哋玩都係玩三餅幾野咋， warm up 都未做， 一嚟就玩六餅幾嘢」

仲話乜嘢「舉嘢唔係做畀人睇」

我心諗， 人哋舉幾多又關你撚事咩， 我瘦瘦地都舉五十幾磅啦。

有冇做熱身 ，洗撚通知你咩。

個光頭佬仲要成日喺度話鳩人哋霸撚住啲機， 叫佢自己咪又係一樣霸撚住

依啲都算
之前暑假有隻死肥狗喺跑步機戴頭巾玩tractor
跑完之後將佢擰條索滿屄汗嘅頭巾, 啲汗滴晒喺tractor 條履帶度
屌佢老母條死肥狗死全家落地獄啦仆街冚家產

網上兇狠

唉樓主！我知你講邊個光頭！身同感受真係好撚多事！佢直頭覺得自己係最標準最大隻 自己嘅動作就啱其他人就亂做！其實我一啲都唔覺得佢大隻囉佢只不過係肥囉

個光頭佬成日收錢教人！康文署好似變咗佢賺錢嘅地方！重要排隊都唔識！有次我用緊部機做左2組左右佢就已經同個學生企係後面 跟住話輪着做 咁我都OK啦 最慘係佢教個學生做一組成5分鐘 大佬我點等啊 肌肉都斷哂動力啦

咪係囉講真！佢同佢學生用一部機起碼半個鐘 痴撚線

尐人做做下，或者經過佢，佢就話人地做錯曬，咁樣搞到人地好尷尬，又要就住就住

條友一經過就話人做錯，擺明係到r生意啦。康文都有sales佬